讀完LLB可否gap一年再PCLL

大家好，小妹讀緊hku LLB final year，冇tc冇vac scheme但今年唔炒嘅話應該可以入到PCLL，但而家有其他concern，諗住讀完唔pcll住，但一兩年後可否再apply？會唔會好難？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

可以,entry requirement 冇話唔得

PCLL可以apply,收唔收另講,呢個世界冇包生仔的

老實講除非有咩緊要事，如果純粹係想放下假所以及gap year 我會建議你讀完pcll 先gap
第一反正你無tc，如果下年讀pcll個陣搵定兩年後既contract咁你讀完就大條道理gap 一年又容易同親友交代
第二如果真係決定唔讀pcll住就連apply都唔好，陣間人哋收左你你唔讀，你之後再報人哋一定有record或多或少都有影響